電光火石間 醫生誤割病人器官不足為奇

我屌你有收錢有受訓架on9
訓練你咪用黎應對電光火石囉
記者朋友唔好再比佢用電光火石做籍口
問番條友係唔係醫生做手術個陣所有電光火石既決定都唔洗負責
你答係 全港醫護界識做

邊個再用電光火石護航

頂！推！

記者朋友唔好再比佢答電光火石就算

你老味收人工就得

Popo

大家頂撚住

你既唔專業 唔好將佢代入我地醫護道！
我地醫護做野有指引 有規定！
幾電光火石都唔會亂黎！！！
你呢啲垃圾無資格同我地平排！！！！
仲有 醫護做錯野係要上身
你地班杏家產有邊個要負責任！

屌你睇清楚 屌緊狗賴落去電光火石
冷靜啲先手足 明大家大壓力

我既「你」係屌緊啲狗
岩岩訓醒講野唔清楚
唔好意思